Do he/Do she

其實鬼佬聽到do he/ do she 呢啲錯grammar嘅英文會有咩感覺 用返廣東話諗會係點

做佢 / 做姖

佢係唔係》佢系吾系

法國佬黎？